做運動嗰時要戴口罩？

識個讀醫嘅friend最近戴口罩跑步

真係要戴住跟好惡夢

我依家戴住口罩做gym

要 前面跑緊步d人一咳 後面食哂

你做運動唔洗呼吸？

做gym不了
啲barbell dumbbell實好多病毒

戴住做, 練埋氣

凌晨出去跑 岩岩跑完全程一個人都無

隔塵 跑街好撚大塵 吸塵機 屌佢老味on99